[10月新番] おそ松さん 第二季

照舊第1集痴撚線

lm睇痴撚線番

有喇！！！

Cls

lm

殘體注意

仆街我諗起龜頭bob

仆街d內臟

呢Part 好好笑

笑撚死

大佬慘撚到

Lm viu tv都有買日本原聲中文字幕版

又真係冇咩特別既

如果有特徵就係話會自戀扮cute打飛機呢啲嘅話
我寧願普普通通

幾撚痴線先可以用飛機杯做主題
チョロ果然係高手

呢集到底點解出到街

無人睇?

連登冇絲打，所以冇

有冇link?

半年番 爽